叫雞傷雞錢，走粉又瀨屎，老屈兼收片【估一職業】

究竟你哋係乜野人

偷雞錢*

全港最大有組織犯罪集團

識瀨屎，應該係狗掛？

有聲

唔犯法點識執法啊

做警察真慘 明明無案底都變有案底

惡形惡相

笑撚到仆街